利物浦一陣有冇機會反勝

會唔會咁黑又輸埋

輸贏冇所謂啦 成22分..

你有冇落注

冇 平常心估贏波輸盤

有機會了

1:1

落左反cup

諗緊買邊方好..

沙拿

我估2:1

Liverpool is back!!!!!!

估唔到樓主有睇波

我之前開過幾個post

又燈

冇燈

對樓主好失望

下點解

中咗

自己諗

諗唔到

Mohamed Salah’s Premier League career by numbers for Liverpool:

❍ 100 games
❍ 70 goals
❍ 24 assists

A century for the Egyptian King.